（多圖）（讓球大師）8日內200蚊上2000

投注紀錄一下都無cut過，
除左中間on99買左18注六合彩之外，
只買讓球，8日內未輸過，直上2000$
讓球真係好易買，一齊研究下讓球

玩左8日就話易買

點解佢唔穿左佢 既然咁有信心

有咩心得
專買平手盤？

唔好同我講
個心得係買低水果邊

因為一輸就會total loss, 賭錢最緊要留有一手

除左買低水個邊，仲要睇埋其他野先知呢個盤成唔成立

8日2000
唔駛post出黎啦

買盤一定買反底盤 就算知道讓開下盤既都唔買 btw 買單頭根本

讓少而

如果串哂呢8日買嘅注項，得出黎賠率係57.6倍，
即係200$直上$10000。
等我下次試下咁買，不過呢2日無平手讀球盤休息兩日先

先唔講盤路走勢 用初盤黎決定買咩係風險好高 加上一日都搵唔到咁多場重心 即使係星六日

又有平手盤，中呀！

今晚買甘美奧@讓球客勝